處女飲過精之後會唔會懷孕？

會
唔會

問陳凱琳

屌你老味幾歲呀

啜下咀仔都大肚啦

咁點算好

唔想咁快做爸爸住

拖下手仔都會嫁

爸爸唔好唔要我